[集思廣益]求一個C字頭既女仔英文名

想改個好聽既英文名
C字頭 叫咩好

G

Cunt

Carolyn

Chick

Cheap

Chicken

Cccc

Carina
Connie
Chloe
Christina
Cheryl
Cherry
Charlotte
Claire
Carol
Caroline
Catherine
Cassandra
Courtney
Cynthia
Chelsea
Camille
Celeste
Claudia
Crystal
Cecilia
Carmen
Cindy
Clara
Carrie
Cassie

Ceyes

ccccccc

ching

Cock

catgirl

Chinese pussy

竟然有認真回覆

Colleen

Ching
C9

cherry

中學有個同學叫自己charity

Catgirl

China

P

射lin

Camel

Carissa
利申:我女友

謝巴打

好似好型咁 咩來頭呢個名

cleavage

Siri

Candice

Cuckhold

Cameltoe

Clit

Ccccc

Climax

ceye

Cassandra

cock

Carrie

屎忽

有幾認真？
一Google 就有啦

Cleopatra

C3
C4
C9

我女朋友話多謝haha
佢話意思係:被寵愛嘅人
其實佢個名我都覺得好好聽

clitoris

catalog

Crocodile

Chimney
Chimpanzee

Cum

The lumineers

Btw
Camilla
Claudia
Chelsea
Clarissa
都幾好

Catherine or Caitlin or Cathy
prefer "Candy" tho lolz
how about "Chinese"?

Casino

Cls

Cassie

Car

Cable

Cucumber

認真
Constance

你唔係靚女就唔好叫charlotte

C Da
CC

Cynthia la

Cathy